尋歌啟事

應該唔難揾
食飯時間唔中都聽到
伴奏係fly a letter to the wind
一個男嘅用普通話唱(好似係)
幾好聽 麻煩各位ching幫下小弟